一個人點為之好charm?

好chem

個個人眼光唔同
有D人覺得毒撚打機都好charm

有D人=毒撚

好可靠既時候

好似好多人愛慕佢既時候

靚仔

吳業坤個類

毒毒地但又少少陽光feel

有一樣專門既手藝/學識廣博/有明確目標而又不斷實行緊

好撚簡單

對人好，但低調

我覺得好陽光好青春就好charm